耳筒系列 x3 定 the dash 好

唔係好識揀
冇乜點追求音質
但係想做運動 同 普通出街都用
邊隻較好？

x3平成半